覺唔覺分手係命中注定?

覺唔覺分手係命中注定?

正評: 覺
負評: 唔覺 ，人為因素

所有野都係

一向都係
時也命也

我小學時，我老母帶我去算命
師父同我老母講，我將來會娶一個教書既老婆
我老母唔信，一笑置之
話條友呃錢，點會講到咁明確
仲話我完全讀唔成書，啲學歷高既女人點會睇得我上眼

點知十五年後
我識咗我女朋友，我老母第一次聽我講
當場嚇一跳
我女朋友正正係教書

係啲廢撚先會覺得命中註定
你努力過既我無野好講 但你冇盡力去挽救就賴天賴地既 我只會覺得你係一個廢撚

唔好意思 覺得好解脱

請問係邊個算命佬 想去拜會下～

女朋友=/=老婆喎 巴打

五年前過咗身
我老母就係見居然準到仆街
拿拿聲去搵果個算命佬
諗住睇流年
果時先知佢過咗身幾年

我地下年結婚
我正式步入墓地

噢。好可惜啊 我仲想睇下未來添 好迷茫

恭喜巴打呀

唔好放手 用心經營

恭喜巴打

我都相信或希望算命係準
因為幾個都講得出我過去幾年拍過拖
又算我第時發達

搵教書做女朋友先好，嗰D牀上功夫，真係正到無朋友，我都係聽我個老死講，
條女係就係身材平D, 個樣見到都反胃，但係把聲又嗲，D牀上功夫一流，口技正到呢。。。
仲有佢哋臨分前，條女做D挽留功夫真係一絕，早前再講番，再講番條女，大家問佢當時真係有冇乜乜乜，佢死到話冇啦，不過當佢開始迴避我哋笑佢唧眼神，我哋就知道佢。。。

點知個老死同佢條女分咗之後，搵咗件仲正既，依家唔知喺邊度風流快活緊。
巴打，加油啦

恭喜恭喜

我都信。講起算命我爸一直都有同個算命先生睇算命嘅 上年個算命先生話我爸今年生意會特別差要小心 我爸個陣都唔太信因爲一直以來生意都係唔錯嘅 點知今年中美貿易戰爆發 我爸生意都有受影響之後佢日日都好忙好大壓力 所以呢啲真係唔好話唔信
利申 算命先生係邊個唔講了 唔想做到打手咁

小學已經睇死你讀唔成書
btw 恭喜哂

如果 命裡早註定分手